**Data:**
25 de Março de 2019

**Hora:**
13:00

**Local:**
FGA - Sala I5

---

# Histórico de Versão

| Versão | Data | Descrição | Nome |
| -- | -- | -- | -- |
| 1.0 | 02/04/2019 | Abertura do Documento | Guilherme Aguiar|

# Pauta da Reunião

* Slack
* Padrão de Commits
* Modelagem do Banco



# Formas de Registro - Rastreabilidade

Pelo motivo do áudio registrar a participação individual de cada integrante do grupo e o relatório manter as informações compactadas e possuir facilidade de pesquisa, o grupo decidiu manter ambas as formas de registro.

# Slack

O slack foi definido como o meio oficial de comunicação do grupo. Ele foi escolhido pelas funcionalidades oferecidas, que podem ser úteis, como integração com o github e um gerenciador de votações.

# Padrões de Commits

Segue o padrão de commits definido na reunião:

* Commits em inglês
* Não é permitido commit de merge.
* Uma branch por nome (Não se refere ao repositório da wiki)
* Abrir PR para dar merge e será necessário 2 oks (Não se refere ao repositório da wiki)

# Modelagem do Banco de dados

Versão 0.1 do banco de dados:

![banco](https://i.imgur.com/3yKf0MO.jpg)
